特朗普：與北韓談判是浪費時間

【Now新聞台】美國總統特朗普指，與北韓領袖金正恩談判是浪費時間。

特朗普周日在社交網站帖文指，已經告知國務卿蒂勒森嘗試與「火箭人」談判根本是浪費時間，認為蒂勒森應該省回氣力。蒂勒森在周六結束訪華前，首次承認美國有兩、三條渠道可與北韓直接溝通，正嘗試了解平壤方面是否願意就放棄核武展開對話。

另外，韓聯社引述南韓軍方消息報道，南韓正與美國協調美軍列根號航空母艦戰鬥群，在本月十五日與南韓海軍於朝鮮半島東部海域進行探測、追蹤和攔截北韓彈道導彈的高強度演習。有駐韓美軍官員指暫時未有軍演的時間，可能在本月二十日左右，視乎情況而定。

得個講字

應該到時核平列根號

屌你老母 真係要打嘅話國防部㩒個制北韓就變焦土啦

打未呀 仆街

快

倒米

同個賊去打劫夾左人質 , 叫個賊放低槍再傾一樣咁on9